口罩騙案-豬媽豚購，估計cap水近百萬

騙徒資料：Telegram: 豬媽豚購

姓名：Hania Tang/ Oi Yu Tang

電話：64651681/69098915

賽馬會戶口：40949422

Email: haniatang@gmail.co

出沒地點 ： 荃灣區

Facebook Page: 慳D啦

個人Facebook：

Youtube Channel:

相片：

騙案經歷：一月份購買口罩， 原本二月比貨， 用各種不同理由拖延時間， 包括新加坡海關扣押口罩，本安排退錢，最後話對唔住大家，廠商唔退錢， 到上星期換左批次貨墨西哥口罩，話到貨香港，之後人消失左，不回覆亦冇再更新TG群組豬媽團購。

後面有苦主發現有個facebook page都有sell 同一批口罩， 用既同一條測試影片， 係同一個人黎。 Facebook page 話有現貨，比錢兩日內會寄，不過不面交。

Facebook Page 名稱： 慳D啦

PS : TG豬媽團購內有多達3500人，估計Cap水近百萬！

希望各位有佢資料既作補充。

條撚樣潛水半個月， 今日俾人起底， 即刻group到解釋。

推到佢俾更多苦主知道， 有d 人仲以為佢有口罩。

又係一年n 度智商稅時間

， 買個教訓

睇你都唔係第一次交智商稅嫁啦

有冇興趣種生機

唔係既話瑞士山區肺岩唔岩 轉個手
尼排我都賺夠

陰質錢

兩個page都del左

草已著

有無多d 文字相

呃到一球真心叻仔
咁就幾個月時間呃到首期上車

見到好想嘔， 你可以入佢YouTube channel 睇真人

有無chat record?

個group入面好多， 2月開始， 半個月post 一次文， 內容類似呢個，就係一個拖字。

弱智

之前有人吹捧呢個係黃

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

口罩錢都呃

仆佢個街 1月尾訂 宜家都未退錢
利申 苦主

推

呢個係豬媽本人？

DKLM之前聽話佢黃就訂左5盒
又話退錢又話用第隻口罩代替

黃色圈就嚟俾呢啲死仆街害群之馬搞死
以後唔再有人信黃色呢樣野

嘩屌

Yes